飲品不停有條泡泡柱 好似魚缸氣泵咁係點整

飲品不停有條泡泡柱 好似魚缸氣泵咁係點整
好似係加粒野落去 果粒係咩黎

康鈣C

SAAAAAAAA

漏緊